htc vive用家討論

有冇人諗住買vive pro或者其他下代headset，或者直接等pimax 8k？